元朗南邊圍43%嚴重僭建 村民：政府多年無叫拆 屋署：未展開巡查

各位巴絲做嘢

屋宇署聯絡方式：

拆村

班牛屎佬唔抵可憐
一把火燒撚左佢

推

要求政府執法

潛建好易發生火災架！
千其唔好玩火丫 ，親

咁多唔合合規格既樓燒起上黎唔得掂架

周街劈友都冇人理啦~潛建呢啲真係碎料

條村咁撚出位

比人攪都抵撚死

推 做野！

提提大家， 向屋宇署舉報完之後，記得拎負責果位同事既資料，三五七日就打去問下進度

合理時間之內未處理，可以向申訴專員公署投訴行政失當。

如果某個主任處理方式出現問題，可以向公務員事務局直接投訴嗰位職員

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差15%咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有八萬五千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢記住confirm埋email 叫埋姨媽姑姐
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

光復香港要先光復元朗

和理非可以幫到手

早於2011年，林鄭閱哦已經用「暫緩」兩個字

拆佢老母啦

有冇 寮仔部 連登仔上黎教下路

點先有效?

15年news，政府有無做野？

查返當年九龍寨點拆既先

拆丁屋，起公屋

屌一直租住緊系某村潛建屋嘅第四層，不過為左報仇，搬出去又有咩所謂

push

合法拆村

727我地去巡視危險建築

你地一時7 27 一時7 28點預時間 99地

lm

消防安全存在威脅

Push

政 府 呢 ？

光復香港！時代革命！